［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 82

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

中咗1001添

屌我打錯咗 係88

好on9吖我

而家越嚟越少人
冇人識你

你識咪得囉開番89啦btw

點解我唔係好明

我開錯咗82嘛 然後皓賢巴幫我開番89

我搵唔到佢個post
頭先